{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027760",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/3092782",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "우먼즈 크링클 칼라리스 반팔 재킷 [베이지] WOMENS CRINKLE COLLARLESS SHORT SLEEVE JACKET [BEIGE]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのスーツ/ブレザージャケットはトレンディなシルエットを持っている製品です。 このジャケットはナイロンとレーヨンを混用して密度の高い生地で作られており、ヴィンテージウォッシング加工によりクリンクル生地特有の魅力的な外観を備えています。 この製品は涼しい肌触りを持っているので、暑い夏でも快適さを保つことができます。 隠しプラケット構造でデザインされたこのジャケットは、ボタンが目立たないようにミニマルなスタイルを持っています。 肩幅とカラーレスネックラインを通じてすっきりとしたムードが加わっています。 肩には2mmパッドが使用され、立体的な形を安定させています。 このジャケットは裏地のないアンライニング構造を採用し、軽くて快適な着心地を提供します。 このアイテムはミニマルなデザインとゆったりとしたシルエットで様々なルックに活用できる製品です。 また、ウーマンズクリンクルロングスカート、ウーマンズクリンクルワイドパンツ、ウーマンズクリンクルワイドバミューダショーツと同じ生地で作られてセットアップで使えるというメリットがあります。 この製品は 24 ~ 28 歳の女性の間で非常に人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャケットはどのようなシルエットを持っていますか？",
            "answer": "このジャケットはトレンディなシルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのような生地で作られていますか？",
            "answer": "このジャケットはナイロンとレーヨンを混用した密度の高い生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどんな加工が施されていますか？",
            "answer": "このジャケットはヴィンテージウォッシング加工によりクリンクル生地特有の魅力的な外観を備えています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは夏でも快適な着心地ですか？",
            "answer": "はい、このジャケットは涼しい肌触りを持っているので、暑い夏でも快適さを保つことができます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットのデザインについて教えてください。",
            "answer": "このジャケットは隠しプラケット構造でデザインされており、ミニマルなスタイルでボタンが目立たないようになっています。肩幅とカラーレスネックラインを通じてすっきりとしたムードが加わっています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの肩には何が使われていますか？",
            "answer": "このジャケットの肩には2mmのパッドが使用されており、立体的な形を安定させています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは裏地がありますか？",
            "answer": "いいえ、このジャケットは裏地のないアンライニング構造を採用しています。軽くて快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどんなスタイルに合わせやすいですか？",
            "answer": "このジャケットはミニマルなデザインとゆったりとしたシルエットで、様々なルックに活用できます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはセットアップとして使えますか？",
            "answer": "はい、このジャケットはウーマンズクリンクルロングスカート、ウーマンズクリンクルワイドパンツ、ウーマンズクリンクルワイドバミューダショーツと同じ生地で作られているので、セットアップとして使えます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどの年齢層の女性に人気ですか？",
            "answer": "このジャケットは24〜28歳の女性の間で非常に人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 550
    }
}